【國安威脅】美國批准Google連接美台海底光纖 條件是不准連接香港

【國安威脅】美國批准Google連接美台海底光纖 條件是不准連接香港
蘋果：

報道指，隨着中國對香港影響日益加大，早前國家電訊安全審查小組已關注香港自治正在惡化，美國監管部門開始考慮除本港以外的區內國家增加聯繫，但指出，電纜運營商同意保障措施便不會遭到美國安全機構反對擬建中的海底電纜。Google發言人指歡迎決定，形容計劃獲批對公司提供服務很重要。

該電纜由美國Google、Facebook及中國鵬博士電信傳媒集團合資興建，全長8,000英里，造價達三億美元，為Google及Facebook提供更快的互聯網連線服務，應付亞洲市場業務。

現時全球有約有300條海底光纖電纜，負責傳輸全球99%的數據，是網絡的重要基礎，但美國監管機構憂慮中國操控網絡傳輸，以及有潛在的間諜活動。

其實起好未？

好的

同意

Hong Kong no IT

中國鵬博士電信傳媒集團
禁同起係中國有咩分別

其實幾好，無完全自治or獨立，就完全破壞白手套地位，唔洗再被中共利用

正想講

又話美帝同台灣係我地盟友
點解要飛起我地

起完趕佢走，食埋佢？

等百度嚟

點睇都似共產黨員la

可能直接連接同只係運營嘅滲透難度唔同掛

話益定到時「撞彩」發現佢加料呢
反正支那講野冇人信

你信?

正統中國萬歲，中華民國要拎返自己應有嘅嘢，要拎返聯合國五常席位，要拎返香港統治權

幾時取消香港獨立關稅？要快！